不如叫做妓院攻略啦

睇咗兩三集
全部都係啲女點勾引一個男人
而個男人又比佢地老點
今個夜晚去呢個到 第二晚又去第個到
好似間大妓院咁
根本都唔Make sense

事實肯定係晚晚開百人P
又淫亂 又變態

啲劇情又唔夠嚟 伏筆又唔覺有
大場面直頭見唔到 個世界觀又細
浪費咗我3個鐘 睇套野

咁多港女鐘意睇
係咪因為佢地根本淫低

唔係好多連登仔睇嘅咩 去晒邊呀

不如換個角度睇
利申無睇

唔通係本教科書比啲港女學野

真係睇唔撚明,個皇上好似隻狗公咁,得閒屌下邊個妃嬪咁

呢套野睇女都飽